魔性-伊巴：我知點踢爆人個頭

【體育】周日替曼聯建功的伊巴謙莫域，被斥在比賽中曾故意用腳踢愛華頓守將史密斯高文的頭部，但他否認指控，更稱若自己真的有心這樣做，對方早已昏迷。

伊巴謙莫域（Zlatan Ibrahimovic）下半場在一次和史密斯高文（Seamus Coleman）爭奪皮球時，雙雙倒下，而當時伊巴騎了在高文身上，左腳跟更疑似有意踢了對方的頭一下，後者亦馬上掩面，及後更因傷而提早退下火線，但球證奧利華未有留意事件，暫時亦不知英足總會否秋後算帳。

不過，伊巴賽後接受MUTV專訪，堅稱自己是無心的：「這是一場體力化的比賽，對手踢得很落力。我聽到有一名評述說我有目的地踢了某人的頭，但那只是五五波下的爭奪，而他拉倒了我。」

他隨後說：「相信我，如果我要踢一個人的頭，我知道應該如何做，讓他昏迷，這就是我可以說的話。」

曼聯今仗的場上行為頗多爭議，中堅馬高斯盧祖也曾在比賽早段，雙腳飛鏟伊祖沙古爾，卻僅獲一面黃牌。周日上電視台任賽事直播嘉賓的屈福特前鋒迪尼，認為這是一個糟糕的攔截，應該被罰紅牌。

圖片來源 : ©AFP

魔性

好撚澎湃呀

他隨後說：「相信我，如果我要踢一個人的頭，我知道應該如何做，讓他昏迷，這就是我可以說的話。」

魔性

勁到

有冇片睇下

俾呂布踢一腳唔死算佢命大

魔性澎湃，爽啊！

爽呀！

公道啲講，佢果腳真係唔算故意踢對方頭部。

岩
因為魔性

好霸氣牙

D魔性強到
天生就流住我地曼聯嘅血

係咪咩人入左魔之後都會咁柒

霸氣

啱
對面用超硬既頭骨去襲擊足球員既腳
唔紅佢算偷笑 仲阿知阿左

條友好似係跆拳道五段

呂布有跆拳道底

魔性澎湃

認真，呢球關伊巴咩事，佢比人拖跌架喎

「伊巴，打狗，用力打，往死裡給我打，打狗怎能少了我。」